「東華」 健康科學高級文憑 入～

有無人讀呢科？

今年讀

易入？

你係今年dse?

唔喺

我唔太高分都有offer

做乜咁睇唔開揀東華
東華asso hd好易爛grade 升學率都好似麻麻
仲要學費好貴

係揀都揀hkcc, hkuspace HS 再唔係cuscs HS

因為唔夠分入呢啲 同我無bio

有冇其他理科 你讀HS係想升nursing 定其他科

Sor 睇錯係樓主覆我所以咁問

我文科 係想升nursing

想升nursing

唔係打沉你 你真係要好努力讀做最top嗰幾個先有機會升nursing degree

東華 asso hd 某程度上係俾佢賺錢用 佢自己都好少收返自己asso 學生

同埋好易爛Gpa 好多人2.x 過三已經好好 咁樣點同asso 鬥

Senior year entry得 twc , polyu, cu, hku 有 ，polyu, cu , hku 會多收返自己親生仔

所以努力la

咁要讀咩

你男定女

我識d人都有讀理科 所以唔太清楚

但我見nursing school en 要五條二加2 x 就ok 冇話需要Bio
Rn 先要

Fb搵香港護士資訊站 有哂各en nursing school application form